香港人幾時醒

眼見熱門咁少行動post,係咪大家都開始累啦
唔該諗番起69 612 616 621 721 811 831 915 新屋嶺 同埋無數被捕 被打 被強姦 被自殺既手足
我自己都係被捕人士, 我都曾經冇上番前線,但係我知今次香港人冇得輸.
5年前我仲未懂事,未知成個政治環境.5年後我已經睇清睇楚,所以先會行出黎
眼見身邊仲有好多人係ig po下野當關心左,我想同仲未出黎係屋企打飛機拎光環既人講
唔好以為發生緊既野唔關你事,有一日你比黑警打,出街散步都比人侮辱比人拉既時候唔好覺得驚訝,因為呢一切都係你爭取返黎.
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
寧鳴而死 不默而生
希望呢個post上到熱門 sorry for 1999 其實仲有好多野想講

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線